9up食野團重新招人~

呢個grp都開左成年幾，已有一定數量嘅固定岀聚谷友，今次重新招人係想識多d新朋友，只要你多野講中意食野，歡迎加入我地